鬼係捉唔晒，捉黎都冇用

唔理佢地就ok